Paul George真係好勁咩

有冇人覺得Pg真係比人高估左？每次直播睇佢 球球都炒

老老豆豆 呢球我覺得要睇playback 都唔知有冇超時

個鐘壞咗啊戇鳩仔

點壞法

一防等級大鎖
同身高體形中上既靈活，頂尖既技術
有3分有單打
咁都唔勁

防守好已經夠
你以為打波得進攻？

我認同佢有呢d實力 但係D表現太唔穩定

真係好勁

首先防守係硬實力唔會點失準
進攻某程度上關雷霆體系事
太依賴單打 key波嗰個又冇乜腦
單打都好穩定既人全聯盟搵唔到幾個

岩岩果段真係幾勁

好彩比你講一講

樓豬識唔識睇波？

連燈仔

燈到第三節反超三節勇

第一球炒咗拎翻攻板無reset

都岩既 但係以粒星黎講 我覺得進攻方面要有穩定性

雷霆會唔會遲早換走西書

佢係早幾年比人吹得太大而加有個落差姐，當年係溜馬比人吹到未來聯盟前三。進行唔錯三分準再加埋超勁防守，好符合近年NBA既戰術打法，但唔係做大佬既料，最高分果年都係得23.7分，係溜馬既時候命中率又低

完全高估左 但唔係廢

完美二佬
做大佬差d

早就應該

老實講我覺得PG 同星海哥一樣比人高估左

又唔撚去湖
反而係雷浪費青春
nba有幾多年可以比你浪費？

但求佢d表現穩定d

換走西書 收返杜蘭特 簽j bulter即champ

你都幾撚燈下

勁就勁，不過一定高估左架啦。終於

個人認為依家到之後都唔會換佢 個感覺好似好重佢咁

樓主

我覺得以佢實力應該可以更強 ，但總係比人感覺佢好hea,特別係斷完腳之後

我係覺得佢比人低估左就真

星海哥還可以 個年佢冇斷既話 應該都有新突破 岩岩佢睇打個場 就住就住打 真係好驚佢又傷

佢打拓荒者果場好癲

始終進攻唔夠穩定，手感一差就會隱形

佢打法可以再自私d 下下交波比人處理

唔會
先唔講佢仲有幾年大約
佢又mvp又連續兩年場均triple-double
計榮譽佢可能已經係雷霆歷史第一人
加上而家勇士太屈機
你換邊個都好難挑戰勇士攞冠
咁冇理由蝕埋票房錢架
睇雷霆比賽既人我諗10個有8個係為睇佢

防守唔差，但係又未到Kawhi 既程度
進攻手段唔算多
射波手感有，但係海鮮波

佢真係可以一場hot hand一場得幾分

當年仲話四大SF
lbj,kd,melo,仲有Paul George
宜家就...

燈

我睇雷霆都係睇佢 佢個種爆炸力 熱情 投入度 好正 下下都出全力

個人認為kawhi係有實力 不過佢今季好重要 要擺脫靠馬刺體系既形象 咩係海鮮波

佢唔係就住就住打，佢係唔想再有大傷而改左打法姐，佢係個pace 打得慢姐 唔係下下都要westbrook咁開盡turbo 切入上籃/Dunk.
2種唔同style, 我覺得依家嘅打法好岩佢。

靚仔少少既butler

講進攻防守Kawhi 都屌打佢

轉打法射波多左變到睇手感

Shot selection太差
帶波成日帶死波
不過防守真係世界級

有時我仲覺得佢好過pg

咪拎條垃圾同kawhi比啦

睇佢變第2個 Melo

呢個肯定啦 不過太反骨

Pg 個pace邊忽慢
依家經常一接就射
手感流

佢之前切入多？

Melo可能今季重生呢

始終傷過

同埋喺okc好似唔係好夾咁
比人感覺hea下hea下

但當年東決真係好屈機

我話星海哥

prime time melo高佢幾班波

睇返果年eastern final 打foj 就知

起碼佢嘅實力已經屌打大部分NBA球員
但係一流球員之中只屬中等水平

岩岩個場都唔知佢做乜 係咁交波

雷霆體系問題

你諗下上年入okc時又melo又wb呢兩個iso play球員
咪焗住佢轉打法，搞到而家咁

有球權先勁 但做唔到帶成隊波一齊勁

姐係偏向少少毒瘤型

當年melo進攻 對比番依家 點解可以跌得咁多

去湖又唔撚係浪費青春嘅

好彩冇黎，IG 今季都屌打個女人

好心 個教練比番d球權佢啦

跟LBJ好D定跟西書好D?

萬能型 打乜都得

佢應該去火箭，而唔係安東尼去

西書得個速度 體能同刷數據

你話呢 Irving頂唔順自己走 PG續留打兄弟籃球

佢撚係入OKC先轉打法咩

幾期待今季ig 有機上到20分

跟邊個都冇球權啦

跟LBJ有冠
LBJ咁撚勁,你唔係想挑戰LBJ係球隊地位呀嘛
跟西書?KD都走啦

Wb唔轉死性都冇用

去左咪又係冇球權 變射手

Kg話法

佢地都係A grade/A- 球員

咁佢幾時轉架

Kwahi進攻會唔會overrated 左

入埋湖既話 班細就發唔到圍

今季就會揭曉啦

都係
但即時戰力會提高左
可以挑戰到廢勇
不過AD入埋黎仲好
宜家好似話AD會入LAL

佢一直都唔係吾皇個D揸住個波幾十分鐘既人
無球比例又一直唔少
持球殺傷力大傷完之後又弱左
咁其實係OKC個打法有咩問題
幾啱依家架佢架喎

我信ad會入湖 個賠率

嘩屌如果季中AD入LAL
CHAMP撚硬同你講

all go lakers
下季湖人五巨 Ball+Klay+IG+LBJ+AD

一時時啦 佢依家隱形既次數多鬼埋

Low post midrange 3 point 樣樣掂

屌你老母唔想睇勇士三連冠呀
完全唔係以前公牛湖人打生打死個皮

岩呀 我都想 不過難左d 冇野換到佢 就算換 湖都一定冇左幾件潛股

咁我寧願要AD
AD又後生又勁

勇士真係唔好比klay走 有時curry唔係到 真係靠佢頂住隊波

周身刀

留KD 走Klay 是常識吧

勇士靠KD刷冠
KD又靠勇士刷FMVP
大家圍威喂

都岩呀 不過我始終覺得湖要有番新既文化 唔好再靠換黎換去 咁樣搞到班人日日都心荒荒

玩玩具嘅都係垃圾

反攻跑狗流

但係klay好穩喎 真係要佢走

咁你呢D 160垃圾又好難玩得好既

Klay 都唔叫穩啦，KD 穩佢十倍 playoff 緊火時又carry 全隊

唔通我米八又要話你知咩

你中意啦

師兄sick ball

原來係咁 不過kd咁高效都真係靠勇士體系 佢去番雷霆都係會打番之前咁

咩係反攻跑狗流

雖然我覺得用33秒片去解釋佢有幾勁都係on9
但係佢射個下係因為個鐘無reset到24秒
佢以為個下籃板唔計reset所以直射
佢原本都想再組織

毒撚有單打 又可以無球
成隊啞火果陣靠佢單打搶兵
Klay就冇呢個功能

講防守大家差唔多
講整體都係毒撚嬴

快攻跑狗流

賭一皮玩玩具一打一？

係賭就賭100萬啦
1皮都夠膽拎出黎講

( Show Blocked User - 車仔0:0 )

玩具撚講唔過人就block鳩人

廢物黎 吹大咗

條友ON9仔黎

又岩既 咁klay黎湖啦

又唔係廢既 不過吹大左就真

Lbj仲有幾多油可以跑

之前爆死熱火lbj

覺得佢進攻無咩signature move
所以唔夠星味 不過做二佬一流 有防守有身高有三分

剩係防守呢科已經無可能變melo啦

依家反而覺得佢隱形埋

點都好過Jimmy Butler
呢條搞事狗去到邊搞事到邊

連續三年比lbj掃出局 連互爆都講唔上 最多4:6波
而家吹到爆死

未傷之前有力上super star
傷完只係普通球星

PG13=scottie pippen

佢心態好明顯係打份工放假釣下魚，keep到20分就算 唔博命就唔會傷，輕輕鬆鬆打到退休。你見佢仲留係okc就知 冇諗住攞冠。最明顯係佢企係西書身邊 個決心氣場真係差幾萬里

利申：早幾年係佢fans,依家愈睇佢愈失望

條友傷完睇佢打波覺得打得好柔 等退休咁
唔係好識形容
雖然能力都係高
但冇哂傷前個種勁度

話晒斷過腳
比著我都係想安安全全keep住做star拎大約算

所以Kobe AI 去到個種高度係有原因

佢個斷腳嚴重好多wo
個陣睇幾驚佢連波都冇得打
佢仲可以番出黎keep番allstar水平已經係一個好大既achievement來

條友最on9係留雷霆跟條毒留打波

斷骨

大傷黎講後續影響算最少

想知多d

反而覺得今次JB屌 AW 同Kat屌得啱

睇你咁分析 再諗番 又好似係 又一個umum腳

kd囉，又唔駛球權又穩定防守又有天生優勢，身高同中鋒差唔多臂展仲係聯盟最長個幾個
不過佢都頂唔順西書走左啦

可能真係驚再斷

唔好拎佢兩個出黎比啦 唔係果個層次

係呀 兩條友天賦咁高 但係就後天唔肯努力

呢個係呀 之前又話唔稀罕榮譽 過頭就去爭大佬做

根本應該賣哂佢地去湖人做我地b仔同尖士既後備 等佢地學下咩叫盡力去打波

最多用日本仔同心 交換

換左過去態度都照舊啦

邊有爭姐
個2件狀元咁撚垃圾 係佢地自己做唔到大佬咋

B仔

On9仔樓主 波都未識睇 學人評論球員

射唔入重新計24秒呀傻西

兩個字概括到 衝動

我都覺
佢總係有種唔想做大佬嘅感覺
佢傷前睇溜馬 佢都有種星味 但傷後去Okc 成個人好似無哂火 同wb比 佢想做2佬多過想做大佬
睇今日場比賽 成場妹下妹下 kd係咁中出佢

Overrated

佢都唔係好想處理d關鍵球 感覺似係個刻仲到手先再算

咁咪當學下野

我諗同James互爆果陣已經係佢癲峯

自從大傷後就冇哂火 轉埋打法 打成個到綠葉球員咁
日日就妹下妹下 等放工去 得閒釣下魚
溜馬果時如果冇傷 真係有巨星潛力

打到成個*

可能呢季西書激發到佢呢

咁多個有signature shoe嘅球員中
佢係最冇成為mvp潛質
尤其係斷腳後打法

其實有冇人買

玩具撚？

都幾多人著

咁咪蝕到入肉

How about Tatum

即換啦

當年睇佢帶溜馬對熱火佢單挑James鬥攻睇到好撚爽

今日Irving炒到咁 樓主係咪又覺得佢好廢?

簽哂成班黑人憎既垃圾番黎佢地會唔會打交

攻守都有水準, 係持球進攻唔太穩定
但留喺okc證明佢都冇咩鬥心, 擺明諗住自己可以企埋一邊睇WB熱血打波, 輸又唔會畀人屌

我都咁諗 同jimmyb個feel差唔多
冇大佬feel 但技術穩有防有射
做二佬撐場唔錯

其實點解會拎Jimmy黎比
我覺得完全兩班波 jimmy打強隊個種腳軟係同Lowry Defrozen同一類 打下鷹隊太陽就勁既

同kd比差幾班 睇下上面班友點操作

3D 但3唔係好穩

個feel主要 防守唔差 進攻又唔係特別勁咁 做阿二
Pg其實打勁隊都唔係好sharp

咁我又唔會咁認為既 我只係拎咁多場既表現統一佢既實力姐 再講 我乜都冇乜人會懷疑irving既實力

superstar就梗架啦
攻守都有 硬件軟件都勁
但去唔去到同kd lbj呢埋堆同level就係差咁個穩定性 決心 同把握clutch shot嘅能力

大傷前顛峰個氣場同而家有明顯分別就真嘅 但講真其實而家係勁左overall 能力黎講

以前佢係PACERS個陣覺得佢潛力唔錯 仲勁到可以同MIA抗衡 有潛質做superstar

轉左隊之後感覺上仲Hea左 係OKC又打唔出chemistry 聽到佢個續OKC個陣真係有d失望 寧願佢入LA/自己出面做大佬

會 睇佢今年打唔打得出成績囉

你會唔會太睇少5星戰隊?

湧士係sweep走LBJ喎 多個AD加埋班rookies就嬴到咩

球皇級就係一拎波人地就劣
last minute 守curry kd lbj 比佢地打1on1真係劣撚到傻
講真last minute寧願比westbrook射 條友雖然鳩 但鳩得黎唔撚手軟 同高比一鳩樣 個決心大撚到fg 100射0中佢都會照last shot 入咪英雄唔入咪狗熊 反而pg成日舞黎舞去唔知想點鳩樣

含金量低到

佢早2年低潮過半季架 同埋走左未必打得返呢個水準 勇士個體系對3分射手好有利

kawhi進攻又唔算overrate左嘅
基本上佢d套路似duncan咁靠極致基本功搵食唔花巧 不過passing差d就真嘅 頂級finisher 但唔係playmaker

佢撚係唔SHARP咩大佬
佢係死在一場SHARP完一場可以柒到爆咋
今日場波就基本上反映哂
上半場鳩到喊然後第三節又俾佢打到個小高潮出黎
都算係反映佢水平

好想JB轉去LAL 佢既爭勝決心真係好大 要成隊波都有實力+有決心CHAMP先好睇 如果唔係入到FINAL又係比湧SWEEP有咩好睇

返香討啦

好似lbj咁 一拎到波 冇人可以單防到佢 個種霸氣 依家已經冇人可以咁 如果可以令一個球星後生廿年 我要Kobe

佢從來都唔係一勁爆得分既球員，由pacers到依家都係，佢絕對係pippen個種
如果佢唔算superstar，pippen都唔算係

斷腳斷埋個未來啦

kawhi咪單防到

講到kawhi進攻可以屌打佢

我諗緊kawhi進攻力係咪去到ai,tmac,Kobe kd 級數呢...
但佢又無攞過得分王，得分紀錄最高都係4x

斷過一次腳錫身左
以前可以同我皇互爆既男人

未係屌打
但穩定25+ 囉
未同kobe kd同級但都近架啦 未傷前

其實kawhi最屈都係攻防一體 進攻A+防守S+++++

睇下離開左馬刺既表演喇

我覺得大家有d無限project佢既潛力

佢溜馬最後一年打騎士都好似幾年前咁
可惜都係畀我皇掃走

玩玩具可以有幾勁

咁始終都有一個stopper既

咁多場,,,?

有冇睇係溜馬果陣既PG,,,

兒燈真係好少人識波 90% 印象流 得淡笑

same 一直都覺得佢係高pg 半班only，要睇埋今季先知係LBJ KD 個tier 定係字母PG JB 個tier

點為之單防到

算啦 連登仔個個場均60+ 場場大三元 個個都掂板頂架

S: lbj, kd
a+: 字母，ad, Kawhi ,harden, curry
a: wb, jb, mb, pg, cousins, lillard, etc...
a-: cp3, kyrie,wall, Lma, klay, oladipo,etc..

斷撚過隻腳仲打到呢個水準 勁唔勁？

13年後4場已經唔得
更加唔好講14年

防守係有 進攻係overrated 3分賽炒左勁多波

Curry s級
Cp3 kyrie klay a+級啦

Foj > KD >>kawhi > Giannis >= PG=JB

點解wb同字母 ad唔係同tier

curry仲未上到s
睇final表現始終差上面兩條友一班

早幾年playoff一人帶隊追住熱火黎打

都市傳說？當年有全盛hibbert lance 仲有david west 喎

連續n次都輸比lbj

佢唔斷腳有機會再更上一層樓

佢依家都得架

Giannis仲年年進步緊, 其他都見晒頂

熱火輸三次，騎士輸一次

打法冇之前咁搏
依家多數靠射波
加上留係okc 夾西書
難d😑😑😑
去搵foj 玩抱團好過

熱火果三年抱團仲要prime foj
贏到兩場都算係咁

本身14年覺得會拉到熱火落馬
點知Bird換走左妙麗之後個更衣室就搞唔掂

Kawhi點見頂
KD 仲年年有進步緊

I love Paul George

我成日覺得kawhi 錯過左上季最合適佢跳躍式進步既時機

其實curry個case真係唔太公平
今年final得一場打得差，就係破完紀錄之後個場，俾人夾到豬西咁

Curry打順風好勁 有時打逆風 仲要大賽既話 佢會發下神經

Curry 年年都比人圍到仆街，令到kd空到痴線

再加上著ua

點會，唔靠上季點有藉口離開馬刺，離開波波

Curry真係好慘，同KD同級，但係Final對手嘅部署下下都圍死佢放KD

curry牽引力係超勁，不過大部份人剩係睇到入波個個

射程係成個half court

仲有，d人成日話佢鳩射，但其實依家勁多剷入去，剷入去d鳩掉又勁，突破分球又勁，最欣賞係d pick and roll d左右手塞俾roll in個波都做到一樣又恆又準

總之隊湧有curry同無curry係兩隊波咁

係，final面對最大嘅防守壓力，數據都同kd所差無幾，可惜

可惜一場俾人夾到仆街，就無咗個fmvp

KD空到痴線
我地睇緊同一種波？

Curry 唔係打順風好勁

係只要係果場起到Q勇士就一定係順風

一條片已經睇到curry 同kd受看管程度既唔同

夾到仆街正常啦
放KD 都唔放curry 放KD 最多咪不停單打
放curry 就成隊on fire 之後一波收皮

d人唔會諗呢樣，雖然kd攻擊堅係無解，但係唔會好似curry咁帶起成隊波

對比15，16年
少左好多9射啦
而家佢大隻好多
望落去細細粒咁
但身體對抗性勁左好多
速度又快
控波又靈活
佢真係俾人underrate
好多人對佢既印象只係停留喺9射3分同後手傳失波

同埋睇佢打波真係feel到係開心籃球，同睇踢塞時期既細哨一樣

基本就是1on1on1 training

佢係勁
但真係無大佬feel
關鍵時刻唔算敢出手

仲要好多時打Jr同Hill
LBJ就親自守curry

所以

反kd反green 反zaza合情合理

反curry 真係好on9
反佢玩牙膠反佢chok

有冇可能kyrie同cp3係a-

對手真係過HALF COURT開始守佢 點攻啊

咪又係一對一咁守
唔同啲咩
唔同在於kd身材優勢太大
1對1差唔多食硬對面

Pg24

不能認同更多

仲要有人話佢係痴kd

好似唔記得左佢之前已拎左個冠軍

要不是Harrison barnes 條pk仔倒米，可能已經4連左

勇士之前個困局就係咁
個個夾鳩curry
仲有邊個可以跳出黎搶分 barnes廢到傻 thompson打親playoff主要任務都係守波 其次先係3分 淨低個d得分能力唔夠強去做scorer

kd黎左 咩問題都解決哂
頒個fmvp主要我覺得係數據同造皇 同埋kd都真係兩年入左兩球long3 直接收騎士皮 印象都緊要
今年再贏冠應該係curry架啦 除非佢自己柒

其實上年唔係個場俾人夾到痴線，個fmvp袋左啦

curry係勁既但你地吹大咗
KD受到既防守待遇唔會差過Curry

You sure?

其實就算LBJ守，KD 佢轉身抽起個身，射都係咁射
平反curry 既同時，又唔可以否定KD本身威力，任何一個ace stopper都無解

同埋所謂1on1on1 training係基於KD 有能力低位打iso

只可以講騎士既人員配置，呢種防守選擇係無法中既辦法
無話邊個勁d就守邊個多d

KT都有得貶？
佢手三分認真穩到痴線wo
如果唔係佢15-16嗰年西決爆seed
kd一早帶雷霆入咗final
分分鐘贏埋騎士唔會過勇士tim

好撚sure
on9先會放kd wide open
跟本入硬

同意
一隊隊入面各個球員都係相輔相成

jb好撚clutch喎 齋講上季 有兩場對數字人同雷霆 成個第四節自己打曬咁濟 算強隊啦

唔係話kt廢
我係話kt打親final對騎嘅任務就係lock down艾榮 射3分都重要但對比守波後者更為優先
咁樣嘅話進攻效率就會降低 因為體能消耗大 無貶低佢能力

一隊波任何手段都係互惠互利
你有手段A就自然令手段B更輕鬆
ISO點都要有人做
呢個位真係要靠barnes，本來如果佢成材，成隊勇士童話式

傷咗無以前個種爆發力，溜馬個陣時真係幾勁

其實原因係夾curry 易同有效
夾 Curry 身型問題 受限更易
勇正常進攻系統run 唔到

夾kd 就真係限制kd
但成隊勇既進攻仲run 緊

不過kd 的確好重要 因爲打左咁多年
夾curry 已經係基本
無kd 就無人頂住

全盛curry 我覺得有S
但e家已經a+ 好合理

但感覺上Curry鳩射3分果年先係最勁

過左全盛 頭兩冠既curry 真係勁到飛天😭

我係覺得佢打極都係咁 冇咩好特別既野攞到出黎講
有啲可惜既feel 有人帶佢應該先出到黎

我一直都好鍾意kawhi 其實係睇馬刺先留意佢
但慢慢開始都覺得佢好似冇想像中咁勁
睇下佢呢年打到啲咩出黎

Cls

上年playoff 比Mitchell 屌打

其實嚴格黎講唔算係夾curry
勇士套戰術本身就係咁幫curry set pick
所以有陣原本守curry嗰個跟唔到旁邊既人就協防
而勇士同火箭都係守緊呢一套
就係所謂既無限換防

S+球星應該係自帶體系帶到隊波去Final
KD係強在無差別得分 即插即用 但係Lead隊波去打同咖哩無得比
上季下半程咖哩傷左 比佢帶隊效果差好遠 咖哩可以拉開空間帶動隊友

你咁比唔公平
本身勇士就係圍繞curry打造既體系
同埋點解用成日用拉開空間黎講
KD射程都好撚遠
切入威脅亦大過curry好多
唔通kd就拉開唔到空間？

小學雞覺得好得意？人地講你又跟住講？
唔好咁幼稚得唔得？

前幾年明明可以一個打曬焱，呢幾年就浮浮沉沉咁，特別係傷完就好唔穩定咁，無左當年一夫當關係感覺
當然你話廢，緊係唔輪到佢，不過S級球星好似重有段小距離

好難用 Kd 同 curry 比較
位置同用法都唔同
對隊波黎講 我覺得4巨頭真係同等重要
個人實力 e家應該kd>curry
而fmvp 就真係睇表現 但kd 明顯著數d
因爲curry 真係飄忽 同埋比人夾到飛天

利申： 如果果年4:3無輸 or kd 無黎
Curry 可能可以再上 或者做更多去證明自己😭

其實我好想講既係守curry唔係用夾
而係因為勇士搵人幫手pick然後對面要協防姐
你覺得kd少俾人夾係因為kd好少打擋拆
一對一就食硬你
其實我都好鍾意curry 佢絕對係史上最強射手
但天賦的確比唔上LBJ同KD
呢兩條友既體能天賦太恐怖

守CURRY

咪同佢鬥跑, 全場波搵條友唔進攻, 齋同居里鬥跑.

有檔就撞開D擋. 或用另一個人守佢,

務求佢無波到手,或點都有個人貼住佢身....

唔會 想當年佢一個人加波波差啲打爆勇士

又都市傳說 幾時一個人？ lance, david west，hibbert 唔係人黎

一個人？同埋幾時打爆過勇士

佢可能就係講個場GAME 1 , 唔受傷的話

個年唔係仆街垃圾Zara zip佢腳，勇士一早輸撚左啦

同焱比就緊係拎S級球星出黎講啦，唔係話Lance，David West，Hibbert無用，唔係一個人咩起隊波既lv姐。不過講開又講，Hibbert個年發完威之前就變左廢鐵咁，到底發生咩事

如果論 唔通我又話就算有kawhi，第四節勇士都一波流反cup 廿分咩

溜馬打熱火絕對唔係PG 一個人咩起隊波搭三件黃金工兵，當年另外三個既重要性不下於PG 你唔好當左PG之後帶隊就代表之前都係一人carry

三線

三節論

諗多咗

呀屌你老母樓主真係幾撚燈

打仗,一騎戰, 無左個將軍, 或者暗箭射傷人

呢D算咩好漢. 算咩勝仗?

重生. 首先要有好PG

仲要有人做苦力幫佢做單擋, 做波比佢攻............仲要佢健康出到場先得

我知我知
LANCE吹氣，吹到尖士要走返克里夫蘭
大胃西就幫左治射中距離，等佢省返Ｄ力射三分
希拔大肉柱就唔知佢做乜由十個板變零籃皇

CLS 大胃西都係意思拎出黎講
熱水三巨頭呀大哥 我當PG=LBJ HIBBERT=BOSH
你拎LANCE同WADE點比呀

我幾時話同熱火wade 同bosh 比呀，我係話緊打playoff 佢地四個係隊內既重要性唔會差到叫做一個carry 呀，講到pg 一個carry 全隊咁 有睇對熱火個series 點會講得出口

14年溜馬呼聲幾大

curry 進攻梗係s
但防守未算一線 所以擺上a+
cp3 我都諗擺咩好 因為表現都幾浮動 同埋始終得分偏低
lillard 上年一陣 所以加左少少分 本身應該都係a-
wb 防守麻麻 成日走甩人 所以a

心態問題，其實佢有心打應該可以助雷霆一臂之力打勇士

咁你未免太睇小AD,LeBron一個都用左勇士成隊打，多個AD仲得掂？

Hof就一定唔會關佢事
Superstar level 得1季
依家只係ddr之流既all star

算啦，Kawhi唔叫單防到，係限制得多少少，LBJ呢種級數仲邊有人可以完全限制

勇士輸就難講d 不過可以打下

Cp3仲要成日傷

成日講呢個point都唔悶 成日話zip腳就搞到輸左，nba呢d一波反擊扭轉形勢就成日見架啦，講到有kwahi 就贏撚硬

打左一年好波就將佢同lbj kd相提並論

佢應該係giannis, pg個tiers

curry進攻強到改變聯盟風氣, 之後好多人學curry射long 3但無人複製到佢拉spacing嘅威力
防守唔係頂級大鎖但都係above average
歷史級進攻+above average防守, 絕對值s

kd都係受益於勇士體系先會咁屈, 而勇士體系就係靠curry拉出嚟
curry傷kd帶隊嘅湧完全係低一個grade

你咁樣計，基本上全部全明星球員都單防唔到

agree啦
一句講哂
curry帶隊拿冠
Durant帶隊痴冠

睇你叫邊d係全明星，宜家有部分全明星都會有時比人禁到20分都上唔到

點解D人永遠都唔記得左klay...
冇左佢依枝咁穩定既3分炮 同佢既防守 邊有得curry 同KD打得咁輕鬆
klay攻防貢獻成日俾人搶哂功勞

4巨都咁重要，亦都係點解勇士咁勁，唔係幾條煙輪流單打

比較鍾意未有KD嘅勇士
加咗KD之後填補咗射3分唔準+curry畀人夾死時嘅問題, 係好屈機但反而少咗團體ball movement, 搶咗splash brothers嘅光芒, klay變到單純(但頂級)3D, 同埋green啲射波愈來愈廢

無高圓圓
熱火輕鬆ko溜馬
佢係撕破熱火防守關鍵

熱火得james？

個年計，Hibert carry 多過pg 啦。

點解個post最尾變左做吹奏勇士同Curry

重來唔覺pacers有邊個爆死過LBJ
吾皇打PO 只有一次表現係柒 就係輸dallas 個年

好記得FINAL G7輸比騎個場靠GREEN單打

Curry個場自己都發左癲既

啲人仲要吹到KD係因為勇士先屈
明明KD入勇士之前已經連續幾屆得分王+MVP

兩個頂級射手加一個頂級策應組織前鋒仲唔屈？係咪要黎多個Jordan先夠屈？

屈係屈
但點得出KD係因為勇士先屈呢種邏輯？
早幾年雷霆啲波佢已經場場開無雙
睇多啲波先啦

咁你覺得勇士kd屈d定係雷霆kd屈d?淨係效率都升唔少，場場開無雙唔洗比勇士反cup啦

勇士隊波好過雷霆就係人都知唔使你講
但KD同勇士係互相成就
唔好講到好似KD要靠勇士勇士就唔使靠KD咁
好歹兩屆fmvp
邊個carry隊波明眼人都知

手感冇KD都CHAMP過
KD呢

而家打波係團體運動
勇士勁過雷霆唔代表curry勁過kd
問心curry同kd互換
你信curry帶得到隊波去final?

關於呢個問題，Green已經講過，你黎得人地到就應該要打好d啦，無勇士點會有果兩屆fmvp,唔好話carry唔carry 啦，打火箭果尾幾場如果唔係Klay都冇左

自帶垃圾體系又點睇 好似james體系 如果其他隊友唔係星 根本用死james一個 s級球星應該係萬能key 令隊友上一個層次

人地帶過隊波73-9，kd有冇

當年雷霆三少點解你會得出單係KD帶去FINAL
而且咁我係咪要問你手感仔換KD14-16帶個堆人係咪可以67勝CHAMP加73勝亞軍先呢

當年CHAMP之前有邊個覺得廢鳩佛祖個D喺星

咁同我講既野有乜衝突？
KD就係屈機
就係打得最好先攞fmvp
打火箭冇KD攞唔攞到兩場都成問題

雷12年之後就同天時地利人和都唔係幾夾
13年傷Westbrook、14年傷Ibaka到15年就自己傷
16年齊人就遇到佛祖降臨

你講到尾都係講到好似勇士得curry咁
我一早話勇士隊波勁過雷霆
係咁重複做乜尻
齋講教練已經贏雷霆幾皮啦

仲好講
唔講以為搶個場個冇份自爆

我冇話單係kd wo

我覺得可以
騎士當年傷淨LBJ
根本冇得打

個分別就係冇勇士kd唔會有fmvp

OKC當年三少都只係60勝FINAL
你覺得可以咪可以囉

佢本身都屈 不過無可厚非佢入左 勇士真係令佢高效左

你kd係屈機就唔洗去到人地到先贏到啦

佢厲害還厲害
但想喺我湧壓住手感仔你真係以為咁易

細蚊仔你知唔知當年雷霆final對乜
顛峰焱
KD帶兩個新仔打唔贏有乜出奇
唔好笑大人個口啦

哦
咁比下話
咁比你大家對吾皇都打唔贏個年
73勝加打到搶七
一個47勝俾人4:1
就算係俾人反CUP都勁過你啦
當年佛祖第五年廢鳩第四年
然後三少另外兩件一個四年生一件三年生
又真係新仔D嘅喎

都唔撚知你想講乜尻
好lor
kd垃圾 勇士冇佢淨靠curry都贏哂
你都係想聽呢啲姐
安樂未

你講黎講去究竟講唔到講到KD點做手感既野啫
67 73
我當你打殘陣吾皇15年個冠唔計喇
都入多你一次FINAL喎仲要大家都係西區
你做俾我睇囉咁

真係好彩手感仔有14-16個兩年打出黎打下底
唔係睇黎應該同龍王咁上下風評

其實果年雷霆係贏左馬刺，哈登仲攞左最佳第六人，俾佢咁講法眨低曬

佢口中既新仔
一個SECOND TEAM
一個最佳第六人
IBAKA係最佳防守一隊
唔睇過聽佢講我真係以為一堆垃圾黎

勇士原本三巨頭對佢黎講都濕濕碎啦 咁雷霆個陣好正常姐

b2b season mvp 已經鎖定top 3 pg 啦

我冇話三少廢wo
但你有冇睇對面係乜料啊
Goat候選、當代傳說
歷史前三sg
龍王bosh
仲有當時歷史最偉大射手
成個陣齊到痴撚線
防守s9m

利申harden fans但佢當年的確未成氣候

正如Curry都做唔到Kd既野
作為勇士隊魂
三次攞冠佢都未有fmvp

手感仔唔洗錨都入啦ON9 仲要WIDE OPEN成秒幾先射

手感仔73勝個年playoff咪屌打kd，明明唔夠打走去做人契弟都可以講到kd>手感

打到搶7叫屌打？
仲有嗰個series係靠KT爆seed唔係一早輸咗
KD冇骨氣係一回事
佢勁過Curry就公認既

公認?我唔認喎
個人單打能力kd係勁d，
但牽制力，串連球隊一定係curry勁d

Kd都講過，curry為左自己犧牲左好多光環

你個公認都幾偏頗，原本3-1領先打到4比3，3場比賽你kd都完唔到個series?都有d難講過去喎

係得勇迷自己先唔認
其他隊好清楚究竟勇士邊個攞波最絕望

因為有睇湧都記得有curry打得舒適好多

條友仲話靠KT，curry 3-1打後個幾場場均30+，我夠可以話唔係westbrook kd一早輸撚左

我淨係知隊隊寧願放kd都唔敢放curry射

12熱無Ray無Birdman嫁
點齊陣呀大佬

唔理你地點講都好
espn又好乜又好
憑親有球員排名
幾乎永遠都係1.lbj 2.kd
都唔知有乜好拗

Curry以佢本身既資質已經發揮咗120%
奈何LBJ同KD本身質素已經係Curry既150%
比唔過都好正常
一個個好似唔吹到Curry係當今第一人唔服氣咁

其實無話服唔服氣既
真心講，lbj同kd都係怪物
curry係凡人體質但係打到怪物級別
咁凡人梗係會比較欣賞凡人啦

我都好欣賞佢
但我會客觀少少咁囉
KD同LBJ都係攻防一體怪物
再欣賞Curry都知佢仲差上面兩個痴線佬一個lv
重伸一次我係Harden fans 撐火箭
唔好當我KD迷

咁其實你一開始搵兩個同隊既比都冇意思

你要追返好前
我係唔同意有人話curry同lbj kd一個tier姐

只不過咁，curry呢個凡人都曾經打贏過以上2隻怪物，你可以話唔係靠佢一個，但係2隻怪物身邊都有好嘅幫手喎

當然，2連mvp既Steve nash你都可以當唔係s級
但curry除左2連mvp，手上仲有好多不同既3分record，唔同咁都唔係s級?

咁我咁講
如果curry有s
咁嗰兩隻就係s+

melo防守技術同心態都唔掂

恨鐵不成鋼

JB整左場練習賽，佢就用bench三隊雜人；正選就同兩個少爺兵一隊，結果J B怒炒正選隊。

係屌得啱喎，兩個續左大合約就打養生波hea打，浪費人嘅青春時間。

curry 點都低LBJ 同KD 半個tier 嫁啦，歷史地位又好實力又好 Ceiling問題

攻防一體有撚用咩
kawhi、ad、巔峰Howard夠攻防一體
以上有邊一個及得上curry
成日見人用攻防一體做原因，根本就唔係原因黎

大把排名排ad、字母好前 harden好後
唔通又係真咩

屌你老尾明明topic講pg成班離曬題

巔峰三巨仲想點
比埋其他綠葉你好冇？

調番轉，如果而家雷霆三巨巔峰期，打番23歲既03一代，熱果果三個咪一樣輸

我地球隊覺得kd拿波好絕望
所以我地決定包夾curry

23歲姐係有06Wade
總決賽後一年既James
重有一個22+10既Bosh
我諗未必會輸

kd好強，內線身高，外線技術，手長腳長，攻防一體，拿到波連球迷都怕。不過係雷迷怕姐。

kd其實問題係帶唔到比賽去另一個層次，佢可以每節慢慢咁拿分，但要你殺死比賽，其實除左2014年常規賽kd，你唔太會見到

佢Ceiling仲低你真係撚鳩緊我
佢同吾皇KD個D比係輸係下限相對冇保證咋

唔好亂講啦
你打pick&roll唔夾你唔通放射咩
你試下叫curry唔用pick會唔會比人夾

所以你意思係curry勁過LBJ,Kd?

攻防一體有乜用都講得出
攻防一體就係決定咗下限唔會低
手感唔好都可以用防守影響賽局

其他隊都有人用pick，幾時有呢種待遇？
你有睇波都見過curry冇波係手，無球走位，都比人夾

你估你家下係td 咩
外線防守幾時可以決定大局

你隨便搵段片show下咩叫無球走位都俾人夾
你真係當全世界都盲撚哂
識打波唔會講呢種冇sense既野
無球係手都夾係當其餘四個人擺設？

而家球風首要條件就係可以打換防
守唔到外線差唔多冇得出場
ching真係識講笑

我唔係講進攻ceiling 喎，我講緊成個package 喎 身體質素唔夠另外兩條癲佬黎都夠降佢半個tier 啦掛。如果要你揀一個歷史級球星做你隊波既go to guy 佢會係同呢兩條友一齊討論咩

總計打了39分鐘的他被包夾了59次，相當於每分鐘有1.5次包夾，假設每分鐘兩個進攻回合(甚至更少)屬於勇士，也就是說Curry幾乎每個進攻回合都在面臨包夾……

騎士Tyronn Lue冠軍開始前就說過，這系列賽就是要守死Curry

足球post同籃球post永遠都係傾傾下個重點去咗牙朗小花/占士kd curry

成咩個PACKAGE啫
講Ceiling佢三節湧收工個D又係唔係Ceiling高
你揾吾皇KD有冇咁佢咁高啊
Go 咩 To Guy啫
打關鍵波佢就唔穩就代表佢唔可以用另一種方式成功

吾皇冇得講啦, 而家騎湖一家親, 有乜好講

即係你覺得lbj kd 同curry 係同級數既球星？

學界水平

啊哥你不如click開下面條片黎睇下
嗰啲所謂包夾咪pick&roll換防囉
邊度有無球跑位俾人夾啊

話佢係佢絕對配得上喎
咪講左佢個問題從來就係唔穩定

唔好打飛機啦
唔穩定已經差好遠

啊哥 你搵下邊個一場入面pnr 會咁樣比人待遇

鬼得閒搵片比你咩
呢點幾乎得你係會令呢點都爭執

我唔係好想串你 但我想講真係大把
某程度上騎士呢隻防守係一種失誤
如果有交代好既話應該係換防嗰個上去
本身防佢嗰個就係下面繞過嗰pick
總之一句到尾
如果你話呢種叫夾 咁真係得淡笑

唔好打飛機啦
冇CURRY無冠仲夠膽死話自己高人一TIER

傻啦呢點係得你地curry迷先會當真理
同埋係得香港台灣既curry迷咁睇
比某啲垃圾page帶壞哂

你地慢慢打飛機啦咁
我發覺同你地講呢啲野真係好哂氣

講真 pg真心勁

同吾皇一TEIR既禾杜唔知冇左CURRY有冇機會追到吾皇咁多冠軍呢可
你啱啊拗黎真係都嘥時間

KD就算鳩數啦
做咗契弟

地位一定低過PG leonard

淨係講榮譽冇得講
孫悅一冠咁唔講佢勁過姚明
不過算啦你地都係要包拗頸架啦

一個角色球員同正選比
話人包拗頸
搏唔到就唔好係到獻世啦
再唔係等KD冇手感攞到冠先上番水啦

巴打講既唔穩定係咪指占士2011 FINALS果種

兩屆fmvp又要同你比
乜撚野叫搏唔到
其實係同一樣野
勁唔勁就咁睇榮譽邊度準
唔好笑死人

咁兩連MVP又駛唔駛睇埋
又係到話睇榮譽邊度準然後又提FMVP
FMVP唔係榮譽？
你打到出黎說服到人再講啦

你除咗呢個case都好難舉到第二個
雖然我唔迷james但無可否認佢的確係穩定屈機

Fmvp係個人獎項直接反映佢球場上既表現
冠軍就係比邊隊球隊勁啲
定你覺得勇士攞冠就係靠Curry一個
老實講我最反感就呢樣
冇人話curry唔勁
但下下講撚到淨係靠curry一個咁
明明勇士成隊連後備既表現都好好
教練又有料
你地就全部當空氣

唔係靠佢一個
但你睇下冇左佢個陣湧打到點你咪知佢有幾重要囉
睇下佢ON/OFF COURT個陣其他隊友表現個對比先出聲啦
睇完你咪知有冇吹大囉
退一步講啊
呢隊湧冇CURRY你試下禾杜會唔會走呢條咁艱難既路呢可
定又想提體系球員吹大左論啊

收皮啦邊簽到咁多個

勇士既體系入面係用控衞做核心
主控落場差好遠就一定既
咁係因為勇士入面冇第個人做到佢既野
但係咪成個league得Curry係handle到呢個位就唔同講法喇
KD既勁係勁在佢唔使理咩體系
只要一隊波有佢 攻防都會upgrade一個層次

哦

對勇士黎講，Curry明顯重要過KD

就咁講勇士就或者係
但如果客觀評比兩個球員係實力
話Curry只比kd低一個tier已經好客氣

唔好咁痴線啦
curry點同2隻屈機獸比

一個歷史最強無球外線，沒有之一
90%球隊都可以即插即用，無縫接軌
夾邊隊都好洗好用

哦
既然勇士用控衛做核心，咁應該勇士其他控衛既數據都有跳躍式既進步，又或者明顯onoff數據，否則你係無中生有。

另外，多數只聽過內線可以令一隊波防守upgrade，一個一防都未拿過既球員，點樣可以做到團隊防守升一級？你吹kd都唔好吹到咁大

佢駁唔到直接忽略左MVP

咁計法
billups fmvp，都勁過哂nash Kidd cp3

你講咁多，係咪想講all switch啊
好多隊咪證實左比人玩死左囉

reddit 果陣都係咁討論
你咪繼續自命清高

佢地真係痴咗線

Curry幾時變咗無球外線
唔該你收皮啦
同個完全唔撚識波既小學雞嘈真係好撚煩

你搵到無球俾人夾未姐？未就收皮啦

唔同隊好難計
而家同隊打同一場波仲比較唔到？高下立見啦

KD都有mvp架，仲有唔知幾次mvp第二
四屆得分王，唔知幾撚多次一陣
你真係要比常規賽榮譽只係自取其辱
收手啦

簡單例子
Kawhi係外線定內線
完

笑左 kawhi 防守咩級數 kd防守咩級數
你拿黎比？一個發哂脾氣都未入到一防，一個訓係度都入一防，potential 歷史第一外線防守球員，kd吹都唔係咁啊

仲有，你見唔到多數呢兩隻字？

pp34勁過kg

咁你搵唔搵到其他球員一場內有咁多同樣待遇？
鬼得閒同你搵片咩，同你慢慢剪片cut gif 好唔好？

咁係內線？你講乜q

笑咗 連kd防守咩級數都講得出證明你好打極有限
7呎咁高仲要靈活又快 臂展誇張你估講笑？
佢1號守到5號都得啊
防守一二陣冇係因為佢常規賽養生同埋勇士本身防守好唔使chur佢咋
真係當佢廢 ？

Paul Pierce顛峰可以同kobe互爆你知唔知
你話一次半次就話姐
3次攞冠連iggy都搶贏你可以有乜藉口

大把
去睇上年火箭capela highlights
佢嗰堆拆你屋咪全部好係harden/cp3俾人夾既時候交
好心睇多啲波啦

同埋冇就冇啦
空手跑位會俾人夾你真係當全世界on9

你知唔知乜撚野係無球呢細路

真心打單打又得 打無球又得 佢catch and shoot真係聯盟一流 單方能力又好 仲想點

我覺得全盛curry 係值s
宜家就同cp3 ，irving 差唔多

至於final 有冇夾curry 可以睇下邊

Lbj 場內：全能 傳切剷射 + 頂級籃球智慧
場外：近年洗白晒 舊時d野就
成就：好撚多

Curry 場內：頂級控衛 + 射手 仲要係枝自走長炮
場外：正面 咬牙膠+shimmy 就算啦
成就：無數三分紀錄 + 全票MVP

Kd 場內：全能 + 單打怪物+ the slim reaper
場外 ：二五 + Twitter
成就： 2 fmvp

總結： 三個差唔多

Nba top20球星計PG持球單打都算數一數二弱

kd 都有mvp，仲有四屆得分王

感覺家陣nba 係呢三個凸左出黎

上面有人貼過個網啦
入去睇下條片就會見到嗰啲所謂夾其實係勇士打pick&roll騎士換唔切防，你絕對唔會見到curry 1對1單打或者空手走位都俾人夾

至於係咪s tier
我會話佢全票嗰年常規賽係S+都唔過分
但佢一直克服唔到既係打到playoff嗰陣影響力下降，其實唔怪得佢，打開波就知越到高強度既比賽身體素質就越緊要
係季後賽表現黎講，佢從來沒達到過上面嗰兩條友既球隊統治力，所以我會話佢差一個tier

咁都差唔多 KD 入勇已經唔洗同上面2個比啦

3個差唔多??
LBJ講緊同MJ 比較 討論緊係咪goat
KD同CURRY 呢

我意思係實力差唔多
咁成就黎講 LBJ 一定高好多

又揾foj同mj比 ，唔好害佢啦

其實夾擊已經係無咩討論 都好明顯下 或者自己再搵D 球評睇下 我唔再POST 啦
但你地堅持話無就無啦

身體質素 同KD LBJ 就一定無得比
不過位置唔同 直接比較都無咩意思 雖然PG 黎講都唔算特別好

心理質素近年好左 係頭兩年打PLAYOFF 派膠派到痴線
手感問題係笑鳩佢姐 基本上所有射手都係會咁

如果剩係評統治力 咁當然低過佢地
但單一項就降佢個S 我覺得好唔抵

比唔代表超越
但可以同MJ比較已經係一樣成就

老實講，計數據佢真係無敵，但係mj係將nba帶去一個更高境界，令全世界唔睇波嘅人都留意nba

mj 係永遠既第1
不過我覺得LBJ退休會排第二

呢樣一定，啲數據咁靚。其實佢初出道時我都睇好佢起碼攞五，六隻ring，可惜，性格問題。

冇計啦...運都有關...
不過佢騎個一冠真係幫佢好多

有幸當年要返工，但就咁好彩最後嗰場放假所以睇到

過街老鼠 變 球王

唔好咁高要求啦
隻腳夾硬咁屈斷法仲打到咁樣算係咁啦

睇下Derrick rose

pp vs kb playoffs 場均對決低9分都係互爆
你話點咪點

勇士kd 常規賽養生
kd defensive box plus minus 生涯最高同第4 都係勇士期間所創
勇士kd養生籃球 雷霆kd 殘廢籃球

唔想理你
當cavs/okc fans, curry hater 都要認係有double team curry, 你可以一言堂話冇, 咁你喜歡話冇咪冇

條友算勁。但唔係巨星。

我而家計顛峰你就同我講生涯平均 其實你係咪唔識睇字姐
你去搵返pp攞final mvp啲數據去睇下啦

kd係勇士常規賽唔養生 ？唔好搞笑啦
你對比返佢常規賽係雷霆時期同勇士時期既打法差幾遠啦
佢雷霆時期防守係差過而家係人都知，不過某程度亦係因為勇士得分點多啲所以佢可以進攻時抖下，擺多啲心機落防守

我夠唔想理你
如果用pick都唔夾既話其實係2打1，你下下用pick俾人夾有乜出奇 仲要吹到空手走位會俾人夾 真係唔知你究竟睇乜波

緊係唔勁啦 連燈仔個個都NBA水平。

08 10 咪巔峰Pp
playoffs 數據咪由08, 10 兩年間發生, 你係咪有乜誤會

又係你話kd 勇士防守養生, 比完數據你, 而家又話可以放多d 心機落防守
其實你想講乜

咁你搵到佢final打猢既數據未姐
兩個得分相差3
場均20幾分仲未算互爆
你係咪搞緊笑

係佢同位置有更加好既選擇佢先入唔到
唔代表佢防守唔好

睇下人地點評論啦

睇你用孫悅做例子都知你係一隻徹頭徹尾既戇鳩賤種狗

可能佢見kd手長高大就覺得佢防守係歷史級

動真火

呢個post應該可以推到季尾

rose都叫做攞過mvp，roy就直係慘

屌你老味 下次出post topic剩係打籃波咪得囉
橫掂最後都係講curry kd

收撚皮啦小學雞湧狗

起碼係勇士入面係數一數二先

認同curry實力就湧狗 小學雞岩岩先問到老豆老母拎ISP email申請ac?

初初又話kd令到團隊防守升一級 又話佢攻防都頂級 人地同你講佢防守一隊都未入過就話起嗎係勇士入面數一數二 你呢d咪典型博唔撚到瘋狂搬龍門囉 柒撚左就深潛啦小學雞

iggy green klay > kd
雖然kd 防守都好好

講番主題 其實真係廢

今日睇直播 對快艇 d表現

唔同意佢同LBJ，KD同tier就戇鳩賤種狗？唔好上一句開完火下一句扮斯文啦撚樣

kd既防守係大部分球隊都可以做到頂尖，點解唔可以令球隊防守升級，搬咗啲乜野龍門？
可以由1號守到5號仲要個個位都守得唔錯，根本就perfect match勇士既無限換防體系，咁都冇升到級？你訓撚醒未

火箭PJ Tucker Ariza都冇入防守一二隊，但佢地冇令火箭防守升級？唔好咁撚柒on9啦

睇錯Paul Pogba

牙🐢呢兩場證明左自己

只可以咁講係勇既KD 攻守都係頂級 >>體系加乘+ 隊友太勁分擔左好多工作 令佢夠體力做到咁多樣野

但佢唔係勇的話一定得返E+ 7-8成,,
不過259同勇係相輔相成係事實 唔洗討論

Tucker 升一級
Ariza 又升一級
王子 又一級
Cp3 一防，升兩/三級
Capella 內線防守，升五級

team def 要升級，加一個識防守球員就得。
囤積幾個，就可以好似火箭咁樣，躍升十級架啦

唔係你想一級係幾多
火箭由1617年防守中下遊升級到常規賽第6
西決可以同勇士打到焦土戰（仲其實已經少個王子）
話佢躍升10級又有乜問題
同埋capela升5級你係點撚樣計法
又唔係得你有內線
拉平均capela頂盡咪一個防守上遊既內線

又話要巔峰，比你08 10 又唔得
而家搬龍門又要話只計08

08 年守佢果個係防守廢柴Vlad rad乜乜
咁仲要場均低分過kobe 3分
當年冇人會話pp kobe互爆

而且防守影響力你都未計

10 果個防守紙板走左，pp場均得分低kobe應該超過十分

巔峰pp互爆kobe？
連進攻都輸死，防守更加唔好提

吹kd都唔洗吹到pp大到互爆kobe啊

而家冇人話kd防守唔好，只係未誇到令team def upgrade
同埋，咁到底kd防守係咪養生，你答到未？

火箭防守升十級
capella係dbpm係cp3 3 倍，ariza 的4倍有多
根據醒著親吻的溫柔，ariza令火箭防守升一級，咁Capella 升5級都唔過份

Kobe出手一場多幾多你有冇計
我講互爆已經好尊重
計效率既話pp嗰個series係完爆kobe

你係要玩文字遊戲有乜意義
我既定義係令到球隊防守變好已經係升級咁你又可以點？
如果KD都唔可以令球隊防守升級咁Curry咪令防守降級啊

哇又話要計一二防既
cp3防守一隊但係capela係佢3倍dbpm咁點解capela冇dpoy既？
你究竟想講乜

當然係啦
唔好話防守KD連進攻都養緊生
下下等到playoff先認真打
其他隊隊fans都有眼睇
得你地唔肯認

Curry上番S未

佢今日表現咪上番s囉 睇埋今季先啦

sor我錯，唔應該出個球員tier表

其實好主觀

嗯 已經唔係討論緊pg

呢排pg表現有返水準

pg最少頭10sf
最多頭5

D命中率....

無睇過高比？
全盛果幾年無波都基本上有兩個貼住佢

樓豬點睇今日PG 47+15

間唔中有好表現
比上不足比下有餘

今場第四節戰神mode

今日真係打到好撚順

PG又拎西岸本周最佳 樓豬點睇

係唔係豬就不如睇下佢可以行到幾遠

少數連熱火占都對位對得好辛苦既人

對一個斷過腳嘅人黎講
打得翻咁嘅水平
高估？
但老實講上年playoff
比澳洲佬撚狗咁撚
Playoff p變左pushoff p
認真唔太爭氣
希望今年季後賽有翻啲表現
利伸泡椒迷

當年季後賽靠Klay反吸雷霆 勇士老闆仲要跪埋

?

個post出咗之後 pg場場都勁

今日俾潮迷boo爆

今季好撚勁
可惜同隊有個毒瘤
點勁都走唔得遠

所以話班潮迷幾撚ON9
隊波無lbj根本就垃撚圾,仲走去boo人激到人on fire

今季打到best season 認真，去湖應該冇機會發揮，留喺雷打仲好

人地一定要去潮人架咩

啱啱公佈咗PG係西岸Allstar Starter
樓豬點睇

pg都唔勁仲有幾多個sf係佢之上？

樓主燈到

勁到仆街

一張圖答你。

個po好撚勁，斷過腳都燈到回春

黢解今季佢穩左咁多

破埋game winner宿命，今場又整球關鍵三分

Pg is the best sf this season

你放心wor，如果佢今年入到wcf有排bin你

打爆字母哥

樓豬繼續反ok?

in face 字母鳩

半場31算唔算勁

環保

佢今年真係勁到癡撚左線

今日暫時打咗23分鐘攞咗31分，16射11中

我淨係知佢啲動作好柔

43+7+5 10/16 3pts

就嚟燈到MVPG啦

識波帝去咗邊

燈到拎mvp
向1分雨說不

你問下magic條撚屌先啦，出價咁撚度縮孤寒

樓豬仲有冇野想發表

無可否認佢今年又真係好似打得幾好

佢係勁
不過NBA入面有一個人叫FOJ
所以佢要去西岸避開佢
只係咁簡單
冇人話過佢廢
可惜有個人叫FOJ

西岸有個kd

佢今季又真係有穩定既input既 仲以為佢打足一世hea波

37+4+4

真係有排bin樓豬
場場都要推一次

都好，終於導向返主題，傾返pg

Foj淨係識留喺東岸哈哈霸霸

勁左好撚多

出post之後

今季啲動作好似柔軟咗咁嘅
睇落去有幾分似tmac

同Tmac 打法好似

等kd走左就立即去勇士拎戒指

39+8+3+3

仲bin 緊

真係好閪勁
要不是有個傻佬基石
今年拎mvp了

唔該哂樓主燈一燈
利申：PG fan boy

Keep住mvp級表現

PG傷完仲勁呢個喺真

Lm

依家唔係mvp數據咩
無wb咪好似係pacers個陣咁囉
如果唔係佢地兩個咁夾佢pg都打唔到咁好啦
利申雷熊fans

10號邊個贏就知

一出呢個post PG今年就咁勁

湖今年PLAYOFF都未必有得打, 好彩無去JAR

愛滋佬當PG臭四

PG 今年有咩道理唔入一陣

今場繼續勁

PG勁帶動埋牙龜進步
牙龜唔上腦愈打愈好

樓豬係造王者，同王騎造牙朗一樣

下一個你想係邊個？

PG呢球靚到

PG今日好有火

PG

勁多4 pt play

打倒夏登

PG又一場40分
樓豬點睇

驊哥話今季大熟大勇

呢場攻防一體超撚勁45+11+3

唔係好勁啫,今日又carry OKC赢箭

今年真係勁，如果無harden 今年mvp 應該係佢

真係你開完POST勁到依家

推到完季

又拎出黎binc

係好撚勁

會唔會燈到MVP

笑死 早幾年仲拎hayward同jb同佢比 邊個勁

上年 playoff 仲話Playoff G 第一場之後即刻收咗皮
不過今季好咗

利申 okc fans

pg ok啦，我覺得樓主勁啲

當日pg斷腳復出個季真係麻麻
點估到今年勁撚到咁
不過西書無拎咁多波都好緊要

上年毒瘤melo阻鳩住晒

樓豬識波

我記得果期勁多人話jb>pg

jb得係公牛勁 依家lump到
hayward唔駛講 佢同pg都斷腳 但依家成個role player咁
pg得上年屎 溜馬同今年都好勁 睇佢單挑熱火三巨頭果時真係好撚勁

燈撚到

45分

字母哥

好撚勁

mvp了

47+12+10

MVPG

又推

死on9仔

多謝樓主

總之唔係夏登就得

3雙

樓主=愛滋佬 係到dup春

47分大三元
26中15(57.7%)

你地仆街又推

講真 煲大左
-6 手感波
強強對旅應該比人對位打爆

樓主 Paul George 迷

樓主燈力強到

星海佬 應該要俾多年時間佢

勁撚到癲喎

今季有邊場對位畀人打爆

樓主潛到無面見人

夠薑就拎埋mvp收我皮

要過基石真係有難度
除非佢keep住場場40+到完季

屌 每次有okc既比賽 呢個post就會浮上面

PG宜家場場都咁撚勁，浮硬

死傻鳩

有幾多手足睇緊PG

唔睇啦，一般貨色，又唔係勁

Above average 都講得出

Curry 粉成日都好心急

認真講，係Pacers打熱火果三年(121314)，PG唔可以稱得上「單挑」

就好似足球post咁，傾邊個都好，最後都係導向牙朗同美斯嘅比較 不過呢幾個月PG打到好勁，討論先去返PG身上

樓豬又中

冇錯，果時嘅Hibbert Hill West Stephenson

比盡2線尾 同walker一樣唔值all star 正選

14真係幾可惜，自己最尾更衣室爆炸然後Hilbbert打到屎敢樣，如果唔係14年打熱火其實有機會贏

都冇可能係fmvp

唔撚係啊

curry防守都唔above avg?
協防叫勁添啦

唔止全nba 420人above avg
就講正選pg
佢都係above avg

我數15個俾你啦
吹羊
fox
murray
doncic
dragic
irving
westbrook
性頓
kemba
dsj
booker/johnson
teague/rose/bayless
augustin
dlo
lillard

開心無，仲未計後備

今場終於差咗

樓主燈到28+7+6對PG來講都叫做打得差

無30分已經差了

Dlo大鎖級

神又係你鬼又係你

放心啦 啲haters 2019 年仲印象流緊curry 唔使同佢地咁認真
幫啲haters 講埋 curry 啲defense stats咁好完全係因為勇體系

講PG既post又變左吹奏curry 腦勇真係好撚討厭 係啦你curry全能王全部都s好未

樓豬起身未
睇吓PG打Allstar啦

係大傷完嘛

比狗屌緊唔得閒

今場玩波撚harden

環保post

推定先

又有得吹奏PG

。

又可以推post

又黎了

痴線，最尾果球型到仆街

好勁

都真係幾勁

又真係唔差

隨時燈到拎MVP

好撚癲

啲人叫 pg mvp
西書

樓主燈神最勁

今年好撚勁！ thunder up!

球拋柴好撚型

今季成日見到呢個post

樓主係連登首席環保撚

西書今場算係咁
但pg後段真係carry

再次多謝樓主

我還是不服 有種拿個mvp 我就服！

有燈神你呢句 我放心晒 pg 拎硬mvp

樓主pg fans

d防守同球拋柴

Thunder及Jazz打出精彩一戰！雙方要戰至雙加時才能分出勝負。

第二次加時最後8秒，Jazz領先147-146，此時Thunder由Paul George處理最後一擊，切入後拋投命中，助Thunder以148-147反勝絕殺Jazz！

Paul George全場交出45分（31投17中）9籃板7助攻，Russell Westbrook交出43分（29投14中）15籃板8助攻。Jazz的Donovan Mitchell則交出38分（35投14中）4籃板5助攻。

小編：非常精彩的一戰啊！

勁撚到

今季好撚勁

真心感覺curry同勇士係一個package黎
勇走左kd未必有冠
但走左curry就一定無冠
同樣curry去第隊都未必有冠
所以係Steve Kerr 同curry勁
而唔係kd係勇士度所以勁

關pg咩事

樓豬上水啦好嗎

高估咗啦 pg

岩岩碌得入個框，型到

晚晚屌閪 第二日都唔手軟 勁到爆

2月14之後嗰場廢到

點會唔勁 2k都有91評分

94喇

鞭屍

黑鬼啲口味真係唔識欣賞
條女對脾仲粗撚過pg

貪嗰閪容納到黑鳩掛

垃圾pg

.
.

分分鐘燈到今日ot2完，聽日b2b都打到曉飛

好撚高

如果pg今年真係拎mvp , 佢真係要多謝連登

PG加油

32+14+6

燈到mvp

有睇就知 近幾場pg都變返普通人, 冇之前咁好j,
今年okc playoff 應該幾有睇頭

垃圾PG

樓主成功咗

allstar 之後麻麻

樓主呢？
要幫你平反！！！

睇定d先

Leonard’s smirk 😏

樓主是對的

可能佢playoff彈番起呢

Pg勁得幾場d人就叻唔切抽樓豬水

真係要睇埋playoff先決定bin唔bin到C

又係時候要推po了

又上返力

打起鐵上嚟都好勁

咪bin

樓主笑到最後

樓主又贏

唔勁. 不過OKC無佢就無PO

Ok

屌啦打到27+8都豬

樓主勝利在望

隊友累事

明明有MVP西豬喺度
點解會輸㗎

Playoff P!
Playoff P!

英國王子 • 6 個月前

呢個series 龜仲打得好過佢咁

勁 不過同NBA嘅巔峰仲有距離

佢個兄弟
打40分鐘 5-21 14分
唔知佢點諗 後悔未???

佢自己都打得差啦，得8/21，仲要4TO

又輸一場

一人勁一場，有托用

佢啲產籃成日都好似企唔穩咁。跌下跌下。又間硬，如果唔係佢身形優勢佢應該產唔入。
利申: PG fan

邊個俾人bin都未知

仲有一場
樓主就最後勝利

呢條人個平衡同協調係極好

呢條人

PG快d連3場50+ bin樓豬c

咁就燈死一粒星 下次幫幫手燈下我皇

推post, 準備讚樓主

一輪遊

最後勝利

畀個GOOD你

一日未到最後一刻都唔好怕比人笑

仲有關鍵turnover